(今次仆街,快入黎即時性)

呃你地入黎
但又唔想寫d嚇人標題
我想搵返之前有張圖話讀書少年齡大就撐警 有讀書有智識年齡後生既佔多數果張圖
我想sd去廢老親戚group
一張圖ko班垃圾
唔該

推

推啊

快d快d

pish

去機場去機場！

push

推
----------------------------------------------------------------------

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

我要圖啊 我要ko班垃圾親戚

幫推

this?

thank

各位唔洗推 有人搵到了